蕭生真係好吹得！！

咩話題都吹到既

學到唔少野 唔好咁快死呀

aki又起到

aki係咩樣把聲咁似林二汶

好撚煩

嘩佢好勁 英文都好流利

蕭生簡得既人都唔慌廢

台灣人好少英文勁

警告：會員 係！各位網友！ 係扮老燒fans既五毛分化撚

好似香港人嚟，佢段片話aki唔露樣，係因為仲要返香港執野，未走佬到台灣前都唔會露樣

香港成長既台妹

做晒安全措施先開樣

最緊要安全

原來係台妹嚟，佢廣東話好好，聽落下成個香港人咁

國語好標準把聲好淫

係你估幾歲？

跟得時事咁貼 講野又順口 又識英文

頂盡2x囉

蕭生都話靚女來

樓主吹奏都幾得

聽國語版 學下國語都好

廣東話唔係好標準。